有冇人研究過用type-c駁mon靚啲？定DP靚啲？

個Mon有type c port 唔想晒左佢

Type-C底層都係行DisplayPort （Alt Mode），理論上同實體DisplayPort冇分別。你要睇吓你嗰個Mon嘅Type-C係行DP定係HDMI。

頻寬一樣咪冇分別

明白唔該晒

順便提埋呢一樣野，Type-C moon大多數都可以幫裝置叉電 。你睇吓佢可以輸出幾多W俾個裝置。得閒冇嘢做都可以幫你部Android電話(Type-C)叉下電